釋放>撤回>警犬問責

唔好俾自己人有事

放人